GME 54

山頂朋友，等多陣，飛緊上嚟接你

唔買得 我咪唔賣囉

頂住

快啲嚟，好凍

祝咁多位巴打贏多啲！

to the moon